喺交友app識人，應該點樣慢慢發展落去？

話說我最近係交友app認咗個唔錯嘅男仔
有交換電話同ig
我哋傾咗兩日之後，佢就約咗我出嚟食飯
嗰晚傾得幾開心，覺得佢幾Boyfriendable
睇得出佢份人幾細心，算係我鍾意嘅類型

不過唯一一樣令我反感嘅位係第一日出街佢就已經答我膊頭，餵我食甜品，飲我杯嘢飲
佢表現得太好啦，感覺上佢好似成日玩開，好識得flirt女仔咁

定係你哋覺得我太浮誇？？
始終我第一次玩交友app，佢係我第一個我肯約出嚟見面嘅人，之後我就Del咗個app

問題來了：佢話想下個禮拜再見，我好驚佢咁快摸我
因為我想慢慢發展，我唔想約炮，我想有心靈上嘅陪伴，所以你覺得應該點樣發展落去？
即係應該等幾多個月之後可以錫摸拖手？
我唔係唔想扑嘢，只不過淨係想同男朋友扑嘢 始終我覺得咁快得到手嘅東西，男仔係唔會珍惜

利申 真絲打 正常樣正常身材

快啲比佢屌 快啲比佢中出

買多幾張點數咭就會有真愛

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

買定安全套啦

佢想要你隻豬

笑撚咗對家擺明似player

地產定保險定傳銷撚

有冇人可以認真答我

照直講囉 佢係鐘意你嘅咪會尊重你
又或者 佢之後人間蒸發嘅 咪即係佢真係player

正經專業人士

#6好認真

你話拍一年先扑

你都識講令你反感，仲答乜嘢

第一次玩交友app?

咁你咪唔好畀人掂你先囉

認真係 係咪交友app個個男仔都係咁？

認真答妳
佢肯定係player
漁翁撒網
對其他女仔都係咁

Ok 地產仔都會話自己係專業人士做生意

樓上啲留言不知幾認真

真話係難聽啲

大把post扮醫生都有
希望你無比人呃啦

咁識flirt又咁大膽痴近你 又有身體接觸
你自己估下玩幾多女先會識咁做

餵你餵甜品
睇到都打冷震

你如果唔中意俾人搭膊頭或者餵你食野你咪輕輕拎開人隻手/自己拎佢遞俾你個隻匙黎食囉，個boundary去到邊其實都係你自己定既姐
又唔洗即刻諗到人地係想同你啪啪啪既
不過如果呢d都接受唔到我諗你唔係好適合玩app
唔話係玩app一定要腿張開，但太多框框俾自己只有大家雙方都無癮

佢話專業人士就信交友apps乜都可以假

咪就係

完完全全係認真代入講真個句出黎

佢可以對住你係咁亦都可以對住其他人係咁
定係你以為自己有咩特別令到佢只要對你係咁
唔係個個男仔都係咁
但係唔係咁嗰啲男仔呢唔會睇得上眼囉

專業屌系人士

你同佢講唔會婚前性行為 試吓佢先

上面咁多人講真話 樓主都唔信
啲女人真係好enjoy送上門比班mk 食

你餵番佢食啦

而家專業人士呢個term俾人用到濫曬
公務員又話自己係專業人士
文員仔又專業人士
死黑警專業人士
地產保險傳銷專業人士
Sales又專業人士
話自己係專業人士嗰啲全部都係垃圾

女人就係咁，講真話妳唔啱聽，係要講假話你先聽。
係啦，咁既男人一定係妳真命天子，快D除褲比佢屌！

>>>>

到時俾人呃咗西屌就會自動消失架啦 呢啲case年中聽唔少

冇話唔聽呀 繼續聽緊大家講真話

擺明食家，你咁都中個頭埋去，真係路自己揀仆街唔好喊

真呀 擺明係咁既人

其實真話係難聽d架啦
如果你話你堅持婚後先性行為佢冇淡出你先再考慮佢係咪真心啦

你已經沉左船了 睇你既堅持用幾多時間去試佢

呢句真
乜都加個師字就話自己專業人士

睇人仆街最開心，估計樓主都唔會聽，個幾月就會開post, “交友app世紀賤人一腳踏兩船中出即飛”

呢啲擺明player 識咗你一陣就咁
對其他女仔都會咁 通常玩得個app 都同唔少人傾緊
你諗你

下個禮拜同佢出完街之後再開po同大家講

根本你都知， 何必要自己呃自己。

Btw樓主快d down番個app
話定你知佢一定唔會係你mr right

識左幾耐先, 人地短則認識幾個星期先開始拍拖, 長則識成年先拍拖都有

得2日就主動到好似男朋友咁你小撚心啲fuckboy player呀，你同佢先識2日連普通朋友都稱唔上啦

留名下星期等睇被中出即飛文
喊哂口又話人地呃佢又呢樣果樣
好彩依家呢個po留左證據係自己on9沉船

因為我真係好想心靈上有人陪我

同佢做愛，做咗佢最想做嘅嘢等佢冇得再得寸進尺，再慢慢做你想做嘅嘢

射完就走

廚師都係專業人士㗎

笑起上嚟有酒粒，雙眼皮，唔戴眼鏡，冇下巴？

帽事嘅， 俾人屌幾鑊就會醒， 應該唔洗死。

咁證明佢唔係真命天子，搵下個

有左既話邊個埋單

咩apps咁易食女仔

要試佢係唔係真心，其實好簡單
你比佢無套中出，任砌幾獲勁既
如果有古惑既，都自然原形畢露
到時實走唔出你法眼，一定呃你唔到

俾佢屌啦 一定係好仔黎

都高嘅，唔肥

一睇就知player啦仲鐘個頭埋佢

你囉

唔會係同一個人呀嘛？ 你嗰個英文名叫咩？

繼續去啦
好快生埋小朋友
有小朋友係心靈上一直陪你

依啲出黎食女嘅 英文名隨時對唔同女都唔同名

S

uck

樓主話好反感答膊頭餵野食 都做曬
你覺得佢比人搞會反抗咩可能樓主好淫想比人食

你話自己係基督徒咪得

想係垃圾桶搵到金條

玩得交友APPS都預左比人食 樓豬自己小心

所有野 都係為咗進一步了解對方啫 你覺得快 你又應約 節奏打機都有
唔啱節奏 啫係唔啱lo 啱嘅話咪比佢食

佢可能日日同唔同女出街添呀

補習老師

下星期就聊你上床

幾年前 識個黑警話自己專業人士，佢老婆都笑鳩佢

專業打鳩市民人士

無下巴，你確定佢唔係鬼？

時間=最好既測試方法

你想想

睇住啲playboy玩女人
再睇住啲毒撚繼續單身

喂喂喂，樓主好似男人嚟

單親最快樂
無老公同你爭個小朋友

小朋友會跟足你一世

今次我就撐你喇

屌笑撚咗

點解你會話我係男？

獨腳農場試葡萄

好毒

睇得太多hehe po掛🤧

果個你男朋友

好多基督徒好仁架喎

見你望落唔多經驗，有需求，又係啲好易點頭既人，好快樓主做fuckboy既一次性飛機杯，你自己都話唔對路就del friend算啦，真係換個咸濕阿伯同你間接kiss你咪一樣999

咁又唔會嘅

第一次dating就身體接觸 條仆街好明顯係player 自己執生啦 好明顯係呃蝦條 醒下啦交友app邊度會有真愛 你自己都知有唔妥 睇你會唔會想繼續呃自己

識得2日冇咗都唔可惜
再識過啦施主

專業
專做衰野

認真，漁翁撒網

巴打

笑死 第一次出街已經咁快做齊男女朋友嘅野

下次買定condom啦屌

請儘快直接比佢屌

果個fuckboy...我啲兄弟黎架
我叫左佢對你溫柔啲

冇話幾多個月之後先可以錫摸拖手，想就做

冒認工程師呃蝦條 呢隻狗好驚比人知佢做狗喎

咁佢咪覺得我好隨便囉

呃蝦條

個apps係唔係hmd
成人台有個post專講點食女

係呀

可唔可以send個拎link出嚟

了解多d先再諗下一步啦

好易啫，扑完嘢睇佢有冇推開妳

即係傾多幾日唔好咁快約出嚟？ 定係出嚟睇吓佢再點諗下一步？

有咩問題，大家唔介意咪得
我同男朋友都係咁識

簽名師 派嬲師

第一次出街就咁多身體接觸
條仔都幾駕輕就熟，識玩，
絲打你自己睇路好窩

扑完野先再一齊？

直接比個處人啦

其實如果個人認真既話
根本幾耐都可以搵
唔好信話咩交友apps全部都player
雖然好多都係 但認真個班真係要用時間浸

第一次見就咁進取
player feel

佢地把口仆街姐, 但都係一個合理既可能性
傾得兩日, 又咁快抽哂水咁, 你自己都懷疑有問題, 你覺得呢?
玩得交友app梗係想溝女屌閪架啦, 唔通約你出黎談心咩
你咁撚驚咪take it slow, 唔鍾意佢掂你咪唔好比佢掂

屌你老母成班巴打叫你咪中伏，你仲想傾多幾日先約？
真係冇撚得救，到時記住要戴套呀

用app識 你想幾認真？

一次就沉
有無咁快

呀女 你識人幾日咋 人地咩底細都唔知 約出黎見唔係問題 但要有底線 超越朋友關係既行為要停 唔好比錯訊息對方

咁都有用app識一齊咗好耐仲結埋婚嘅故仔添啦

唔知係咪比admin del哂
之前好似叫 仲有冇人用hmd食女
好似有八十幾個post
搵唔到了依家

feel到樓主沉沉地
感覺上都係會比條mk呃

唔係 第一日出街就餵食甜品，飲我杯嘢
第二次見就一齊咗，拖住手行街

其實係睇你好唔好彩，唔好彩咪遇到player

你係假膠定蠢

點解你咁問？

你都沉左
其實我地講咩你都唔會聽

想知咩APP XD

佔幾多？
你咁講 你落club識都有啦

btw 係唔係中秋你注定一人？

唔係喎 中秋同左班好姊妹一齊睇月亮食月餅

起碼要識半年呀

個個叫你唔好 仲想繼續落去
係咪咁想比人呃蝦條
連登仔講野mean姐 冇人想你比player 玩
如果你係好open, ons sp fwb ok既，咁玩下冇所謂 你地各取所需
想認真拍拖既就收手啦 第一次就咁多身體接觸都唔識拒絕，下次渣都冇

去馬啦
人生總要遇上幾個仆街

好啦巴打 我聽你講嘢
多謝你

呢個logic咪錯囉，唔係第一次有咁多身體接觸就等於一定係player，呢個講法已經完全否定咗有認真想發展嘅可能性

要睇嗰個人係唔係咁嘅人，咁即使第一次見面冇身體接觸都有可能係player，可以係扮純情

你信我定信佢地

係，但絕對唔係你識嗰個

你沉咗船就只有向好嗰面諗嚟呃自己，都無視晒其他人同同你講咩都晒鳩氣

Btw，留名食花生

其實睇完個故事最親密既接觸都只係答下個膊頭 如果你覺得太快咪直接同佢講睇下佢咩反應
兩個人之間既事唔去溝通走上連登問

巴打 攬攬

現實識第一次都唔會咁多身體接觸啦，有既 係club到囉。
玩hmd 第一次見面咁多身體接觸 ，樓主都話佢似玩開啦，第一次就拍拖咁熟手呀？第一次就咁進取，第二次想要咩
唔該你d食家唔好害人啦，女仔比人玩真係成世有陰影

想知咩人係屬於「第一次有咁多身體接觸而又唔係player 」？

佢成晚就係等你呢句，你咁講完佢咪放心繼續約囉
其他巴打講既嘢佢唔會聽得入耳架喇

非常認同你嘅講法 直接同對方講自己想唔想咁做
再睇對方反應，接受唔到嘅咪唔一齊囉
而家冇人冇用刀都逼你地要一齊

手殘撳like 左
我講咗啦 我同我條仔就係咁樣識仲一齊咗一段時間

我又唔覺得有咩問題，因為我唔介意，佢又唔係摸我咁抽水

所以結論就係要睇樓主自己介唔介意咁做，介意嘅咪出聲囉

有身體接觸代表對對方有好感，想拉近距離
你去睇心理學書都係會咁樣講

就好似小學生都會整估啲女同學一樣，咁係咪代表佢哋都係player?

原來係討論緊「所有人」，而唔係討論緊「懂性嘅人」，所以小學生之間身體接觸，可以證明成年、懂性嘅人嘅行為
用同一套邏輯，嬰兒同母親咁多身體接觸，嬰兒唔係player，所以有身體接觸嘅唔一定係player

Btw，睇錯咗「第一次有咁多身體接觸」
原來第一次有咁多身體接觸係咁正常㗎

我個例子好明顯係類比，一開頭講嘅就係懂性嘅人都係咁做，係成年人/年輕人

心理學讀書包括成人同小朋友，而且絕對有用過小朋友做例子

你咁講係咪代表小朋友唔懂性？小朋友唔可以拍拖？
而家有幾多小學生拍緊拖你又知唔知？
你係咪否定對方唔識「愛」？

嬰兒同母親嘅身體接觸可以係愛嘅表現，你咁講阿爸阿媽都會同嬰兒摸手、摸腳、玩埋屎忽添，咁一定係player

無話點開始就一定係錯
呢啲嘢睇人㗎啫 其他都只係參考

用耐啲時間觀察下先 唔好全部心機都放哂落佢
識多啲人傾多啲計 自然無咁緊張佢
有咩事都會睇得開啲
無欲則強

最重要搞得清自己係咩人 承受到幾多 好重要

+1 我完全明白你講咩

但都唔建議樓主太樂觀 睇定啲先

樓主 出第二次你會仲沉 諗清楚自己接唔接受到

time will tell
咁快黎 亦都好快去
只要得到左佢想要既野

講咁多托柒咩，你最終咪又係比佢屌，結果咪哭能左咁話人賤男

而家講緊social antiques 喎大佬
你第一次同人出街都唔會咁猴擒啦吓嘩

既然係討論緊懂性嘅人嘅身體接觸，又會用「小學生都會整估啲女同學」呢種單純嘅打鬧行為嚟類比

唔怪得可以證明到，懂性嘅人嘅有咁多身體接觸，都唔係player ，因為同「小學生都會整估啲女同學」嘅行為一樣咁純真

就等同，用「就好似嬰兒同母親咁多身體接觸一樣，咁係咪代表嬰兒係player？」嚟反駁「懂性嘅人嘅咁多身體接觸係player」呢個講法，叻仔

你唔係諗住感化一個player掛
要佢為咗你一棵樹 放棄一片森林
唔係咁易架

真心覆樓主 得player玩開先會好好傾 好熟手
好仔嘅邊會咁識傾 咁識搵位入 大部份已經俾人篩走曬

連登仔個個都冇閪屌
又點會教妳點畀人屌喎

講得好有道理

佢想試你底線
見你無乜say no 下次咪再進一步囉
你第一次約但佢一定唔係
佢對每個女仔都係咁睇下邊個上釣

打開對腳

留名樓主俾人玩完之後又要開post哭哭啼啼咁呻

Dating唔扑野，date黎做乜？

咁咪唔好再出街住

Dating唔係得扑野架

條友幾歲

成句野女權到 你唔俾屌我咪屌第二個囉 WFC

睇個女仔取決
or
文化問題

我第一次約我女朋友出嚟見面食飯我都係同佢保持適當距離
食完飯一齊行下公園就走

傻豬黎
識一個約出黎見一次仲要抽你水
竟然為左佢del app
睇定D先呀
呢個好大機會player,唔好放咁多感情落去

「小學生都會整估啲女同學」係一種唔太識表達愛嘅行為，而且程度較低，識表達愛而對方又接受嘅雙方就會有進一步關系（指拍拖）
你係咪認為小學生一定唔懂得愛? 打鬧行為可以係傳達愛意嘅一種，只係唔識表達
小學生拍拖呢個論點係可以成立，關乎小學生是否懂得去愛

去返成年人方面，好多時候都會用身體接觸去收窄雙方之間嘅距離（即使你睇出面任何兩性關係嘅書都係咁樣講），要講明嘅係身體接觸唔等於抽水，既然你唔想同嗰個人接觸嘅，就唔會畀佢接近你，而且會有所提高警覺

如果佢係抽緊水咁樓主抵死啦

你係認定對方第一次見面有身體接觸就等於player；我認為對方第一次見面有身體接觸唔一定係player，係對對方釋出愛意

雙方關鍵位在於無辦法認證對方是否player

如果樓主係咁介意而且對方係不懷好意嘅咁我哋直情唔會見到呢個post
要講明嘅係我唔係叫你直接同佢一齊，最終都要睇你自己，我地外人根本唔清楚到底嘅情況係點。無可否認嘅一點就係交友apps比較難遇到所謂嘅「真愛」， 大家有咁嘅反應都係正常，至少我同你講我係遇到，同對方係HMD識第二次見面就一齊左。

前面講到小學生嘅打鬧其實只係一個唔同程度表達愛嘅分別，同時間亦不能否定成年人都有咁嘅情況發生，因為關鍵在於嗰個人怎樣去表達愛

我做返幾個設例講明畀你聽：
Situation 1:撘我膊頭，餵我食甜品，飲我杯嘢飲一一一一>樓主接受，對方唔係player

成立 （恭喜）

Situation 2:撘我膊頭，餵我食甜品，飲我杯嘢飲一一一一>樓主接受，對方係player

成立 （祝你好運）

Situation 3:撘我膊頭，餵我食甜品，飲我杯嘢飲一一一一>樓主唔接受，對方唔係player

成立 （可惜）

Situation 4:撘我膊頭，餵我食甜品，飲我杯嘢飲一一一一>樓主唔接受，同時對方係player

成立 （樓主直情唔會開呢個post）

Case 5: 撘我膊頭，餵我食甜品，飲我杯嘢飲一一一一>樓主唔接受，同時對方係player，但樓主又要去馬

存在矛盾 （樓主抵死啦，臭雞）

Case 6: 撘我膊頭，餵我食甜品，飲我杯嘢飲一一一一>樓主接受，同時對方係player，樓主又唔去馬

存在矛盾

Case 7: 撘我膊頭，餵我食甜品，飲我杯嘢飲一一一一>樓主接受，同時對方唔係player，樓主又唔去馬

存在矛盾

我知道樓主開post目的係為咗蒐集大家點樣睇對方係唔係player，但就算對方係player，樓主接受/唔接先係最重要。樓主係接受嘅你可以笑鳩佢蠢；樓主唔接受嘅就冇討論空間
對方唔係player，成個討論的方向就係如何驗證對方是否player，因為樓主對呢一刻都係唔確定，所以唔應該一口咬定對方是或否player。
既然大家列舉出唔同player會做嘅情況，而且樓主相信對方係嘅話咁我講咩都冇用。反之，樓主唔相信對方係嘅話咁大家講咩都冇用

樓主一黎就打boss級，
餵食play高級技

正常都覺得over啦，
一係個男唔正常，
一係就係正常player。

申利覺得樓主咁都唔覺得怪，
樓主都係唔太正常

連登都有得睇啦妹豬 機師都周圍食女
Ex係app識 第一次出黎都好正常 就算拍左拖我未想咁close 佢都無亂黎雖然佢身體好誠實

本地果D交友app，好似都係玩多咁。

慶祝下年單親母親節

我都想認真搵，感覺國際化D果D交友app比較好。

你唔鐘意唔識避ge?

好油膩既感覺

你冇推開佢姐係你都嗒糖啦
準備定幫佢含啦

10成9玩家嚟

我同女朋友9日就一齊咗
宜家3個月已經見晒兩個家長
啱就去馬啦 等乜鬼
嫌太長命咩

見面對對方有feel
有身體接觸先正常 兩個大人
諗咁多做乜

Live your life sis

咁可能人地真係想好快同你發展呢？
又未必一定係player, 可能係比較主動啫。
你覺得太快有身體接觸咪同對方講囉，睇下對方咩反應，就知佢係咪player, 佢肯同你慢慢發展咪唔係，唔理你咪係。
btw你係咪未夠20 歲？

交友app識
十零日一齊左
兩個月求婚

而家已婚

認真答你
交友app都會有真愛既
但搵食真係佔8成
而個堆人通常都係條件中上同埋會張3個月要發生既野濃縮到3日發生哂
自己睇路

巴打講得好有道理
我過咗20不過感情經驗唔多

厲害厲害！

放心，容易得到嘅嘢一定係有伏
佢中出完你就搵下個傻豬

樓主要去就比佢去啦
上個月有個post 先有人話有黑警扮工程師 呃西屌 仲要中出埋

老實講，一定係player
就算你同佢講唔接受婚前性行為都試佢唔到由你俾佢餵嗰刻你就走唔出佢嘅節奏我諗佢有晒formula去𠱁你上床

見到樓上啲巴打話玩apps嘅男仔都係想呃閪屌
但我玩apps 真係想揾對像 約啲女出嚟都唔會抽人水 保持距離
不過啲女未約出嚟 就嫌我悶 講嘢唔夠好笑 好快就唔show 我
我想講點解咁多女仔都話交友apps 無好人 係因為女人天生鍾意人氹 偏偏毒撚就唔識 所以佢哋好易被啲player 呃 然後話世界無好男人 其實問返你哋 你哋大多只係一問一答 完全無俾心機出嚟去分辨邊啲係好人 所以你哋俾人呃 我最多只能替你心痛 但唔好將你哋嘅遭遇 怪罪所有玩apps 嘅好男仔身上

過來人話你知
佢係player 想食你隻豬。完
曾經都係hmd識過個男仔
第2次見已經摸我 我即刻捉住佢隻手fing開
跟住仲係咁叫我個晚陪佢陪你老母呀
樓主唔好傻啦 真正想搵另一半既男仔唔係冇
但頭幾次見都會好規矩架

利申：踢走左個玩家就識到而家個男朋友

要投資時間

收皮啦死毒撚，我係要又funny又識氹人又專一又乖嘅靚仔呀

唔係要乖嘅毒撚呀

女仔玩得app就預咗俾人屌，直接約屌，速戰速決

我都遇過第一次見就摸手摸腳嘅男仔
我直接問佢係咪為左開房先玩tinder
佢話係
第一次就咁撚進取十成十係player

想講下啲仆街男人，對人無意思就唔好亂放signal，屌你老尾。

絲打你睇定啲先會比較好，
如果你覺得困擾到打呢段字上嚟，姐係你都覺得有唔舒服/唔恰當嘅地方。
你睇定多小小時間先囉。
係你嘅就係你嘅

不過如果太快有身體接觸而令你覺得唔舒服，就應該停一停先。

你接受到做人免費雞 sp 日日戴綠帽未去啦
不過你自己揀完之後唔好喊屎喊忽咁
己經好多巴打提哂水

【全港首創一對一匿名情緒困擾者對話平台】

立即在Apple App Store及Google Play Store下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程或揾人傾計同情緒支援啦！

Apple App Store下載:
Google Play Store下載:

官方網站:
Facebook Page:
Instagram:
Telegram Channel:

咪就係囉
我都見過唔少呢啲仆街男仔

好似幾正下喎

搞撚到我又要喊住斬纜

各位絲打唔好太相信男人如果嗰個男人成日都flirt
要同自己講男人flirt係因為佢哋太得閒！！（或者睇定啲唔係個個男仔都係咁嘅）
唔係嘅話最後傷得太重嘅會係自己

希望幫到有需要既人

屌你老味，個tg channel啲新聞，又hk01丶又頭條日報呢啲藍媒

咁你係咪一次只同一個男仔傾？

講多少少？

無錯，不如我地分享下高質玩家有咩特徵

如果你問係咪淨係個app裏面同一個男仔傾偈嘅話，我唔係，同咗好多男仔傾偈，淨係覺得約我出嚟嗰個男仔係正常，幾啱傾，所以先俾佢約

依個真係可以開新po
齊齊來屌player

認真 一定要盡快換左相先 唔好浪費大家時間
傾左幾個月發覺唔合眼緣
真係浪費生命

你自己都話同好多男仔傾啦，咁佢都可以同好多女仔傾，佢遇到一個自己更加啱傾嘅人就唔得？

成日都比好多假希望 例如話下次會帶我去邊去邊去邊咁
好啦咁我約佢 佢都唔比實個時間我跟住就冇咗下文 屌

一開波就交換相

sor 純粹係精神病有關既新聞同埋數據我先post

而家del左佢

可以嘅 冇話唔得
只不過覺得男仔第一次同女仔出街唔使咁多身體接觸

樓主好快俾人內射搞大個肚
過多幾年冇人要 就上連登搵條毒撚埋單養個便宜仔

我冇你咁蠢

佢做邊行

咁又唔洗，我都唔知，你嗰個又唔係政治channel

唔想因為咁令到可以用到個app有好轉既人反而用唔到個app

唔洗勸喇
樓主但凡正常少少已經知對方狗公啦
正常女子見個網友飲佢杯野 一定係拒絕
樓主好明顯閪痕兼on9 見對方條件ok就濕曬

你未見佢之前，同佢傾，係send 文字定係講電話？

之前都係tg 傾偈

留名花生

即係聲音定文字？？

Both

有咩話題？你地幾大？

佢20尾 我20頭
佢返全職 我仲係大學生
我哋乜傾 有政治 有感情etc
好多時我都係問佢啲嘢跟住佢又問我啲嘢
咁樣去互相了解對方
完咗個話題之後佢會自己同我講佢今日做咗啲咩 跟住就繼續傾落去

呢個真
唔肯俾人睇自己相嘅 到時約出嚟真係要做好心理準備

傾左幾耐先出黎？

兩日
因為我自己寧願真人傾偈多過texting去決定想唔想繼續識佢落去

佢係樓主，#1嗰度話2日

2日就出，好似太快。。

咁都反映到佢係咩人嘅

你想你開定我開？

仲有成日臨急臨忙就約你

你開啊

［交友APP］一人N個高質player常用既媾女/仔手法

交友app真係多player 啦
不過係唔認真9up兩句嘅player 囉
出街?長傾?
少D上連登發膠post啦樓主

呃西屌

完完全全係
有時去到某個位真係等緊對方signal
樓上上想出pool就主動啲啦